點解熱刺入兩球剩係計得一球？

死利狗又黑哨？😂👍🏻